警犬無人性, 如果無撚左記者同其他LIVE , 宜家坐係到個班根本會同64一樣結果

警犬已經無左理智
今日12:00衝擊後,根本好撚和平
屌你班警犬當班後生係狗咁

成日叫記者唔好拍...